[-0-0]今次真係輸民意喇

唔好意思，比我做一次標題撚咁多

知唔知點解搞到一國一制咁個柒婆民意都仲會上升呀？
就係因為你班仆街唔登記入HKPORI個pool
好多主流媒體都係用佢地既data去做民情報道
而到今時今日竟然都仲係好多人唔知PORI係咩黎，甚至以為係奶共狗搞既民調
HKPORI前身就係香港大學民意研究計劃，有一定既公信力係度

而家link都比埋你地，即刻同我登記，同埋定期check mailbox睇下有冇問卷做

yup,時代革命係廢話

對唔字大佬 依家馬上做

push

登記左

唔怪你，立即登記咗。

唔會刻意推post
我地唔係要製造民意，而係要展示民意
總之唔覺意睇到呢個post既就記得登記啦

一直都唔知要登記

+1

我覺得似係7婆暗地裡攪緊d民調

唔知喇
不過呢啲有公信力既民調做下無壞既

輸了民望又升

成功賣出

唔可以輕視佢民望連升4次
一定要做好文宣